屋企樓下成日有人違例泊車，等我報警做個良好公民先

借ac po的

大家一齊做個良好公民啦，撐警察叔叔幫我地做維持社會秩序

推

call到佢地仆街